不需懷憂喪志,黎緊呢幾年將會係全球反共勢力既高潮

特朗普同蔡英文應該好大機會連任,家下香港又咁多人開始覺醒,呢幾年將會係反共既好大機會
,外部因素已經齊備
唯一缺既係中國內部因素,因為佢官方監控、維穩同抹黑能力太勁,加上近十幾年所謂經濟發展拉攏倒班人唔搞事,但美國國策已經將戰略專注喺中國上,未來中國國運應該會急轉直下,到時配合牆內人民一呼百應,實行內外推死中共

另外其實有樣問題需要慎重討論,若然中共真係倒台,香港人應該點同到時既新中國人共處?最理想主義當然實然獨立最好,但新中國人就算反共,大多數都應該唔會想香港脫離新既中國(?),至少名義上都想拉埋一齊。
咁姐係到時香港人淨係要求全面自治但認同香港係中國一部份,定係爭取完全獨立?始終果班人都係盟友,數量龐大又地理位置接近,想知道大家有咩高見

內部因素就係腐敗同埋權力鬥爭，人民就唔洗諗喇全部被洗腦

人民其實都有既,呢十幾年透支發展產生既極端貧富懸殊,D「低端人口」敢怒不敢言,仲有南方人好憎D北佬

肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未